本日の茶記奇遇

今日の主人は、ご飯を食べるために左のお茶に行くと言って、厄介です。

=私は
=ウェイター

私：その料金を払うべきです。
ウェイター：次は…（運河はすでに溺れていた
私：ねえ、それは、埋葬、シングル

この時点で、ウェイトレスは彼女がついに結婚したと思った。
白い目を反すうしてから黒いアワビジェット水柱を直接さらす。

数組の道路を見て、左のを出ました

あなたのお母さん

Show Blocked User - 春袋大師2019

あなたのお父さん